consulting firm 討論區

有無人做緊consulting firm 可以分享下前途好唔好

Strategy Consulting、Operations Consulting、IT Consulting 、HR Consulting etc.

利申

Hr 算咩mc啊 你hr consulting 啊

邊間？

笑左

Mercer/ WTW ?

其實management consulting 好 broad.
如果係關於organisation redesign, hr operating model design, change management 咁係屬於hr 定management consulting?

做呢類都還好
big4 hr 好多係做 system implementation, feasibility study

你個名

有冇人聽過SIA Partners 好唔好做？

利申: 收到offer